有冇人屋企電視係睇到升降機老閉

我每日放工時間就睇吓有冇靚女返屋企，留意埋佢哋住邊層

留意咗又點

之後嘅事唔係咁方便喺呢度講

獨立屋冇𨋢的

咁你唔夠有錢，我個friend屋企三層，入面有升降機

我嗰棟有個靚女住高層 我住低層 每朝會睇住老閉 佢一入𨋢我就即刻出門口 日日都可以親眼見到佢對大波

下次叫佢去辦事處搵你

你個frd唔係你

咁我又冇話自己有錢

佢勁柒

佢勁拜金

我個名有柒字

印象中以前嗰啲大牛龜電視先有

可

唔覆#7？

非可
我個名寫咗

我屋企比較舊式仲用緊錄影帶

又撚爆咗大雞樂

屌你咩年代 我唔撚信仲有

唔想浪費時間

我致力保護文化遺產

好變態

我老豆好鐘意睇

有冇得校回帶

我都係老竇教我睇，佢細個會同我一齊睇

可以錄起佢

點先捕到格仔裙港女

我無辦事處

都係係屋企打下飛機啫 有咩唔好意思

不安

報咗國安

濛撚過閪。

以前嫲嫲會開住
見到我返嚟就開門
而家轉咗數碼頻譜，佢都唔識撳了

教埋我點睇

有
上年我棟樓成日有狗出出入入
我媽就成日睇住cctv睇佢地有冇蝦細路

返保安日日睇住啲靚女出出入入

要舊式電視先得

一邊睇一邊屌看更又蛇王

樓主住公屋

除咗升降機，仲有得睇埋大堂/平台出入口，垃圾房停車場勁多嘢睇

住公屋先好

以前舊公屋全部都得㗎啦

報咗警 希望樓主知道網絡世界唔係無法可依

報咗警

我幾歲嘅時候會睇
睇吓啲大人幾時返
做吓準備

屌 我都係

直接係屋企大堂等靚女
跟佢入lift
之後落返地面等第二個

樓主由條女入𨋢開始除褲，出𨋢就射咗，都真係唔係幾好意思講嘅

黃x健

以前細個成日都會咁，比我老母問係咪傻咗
Btw，去至2021，老閉依然係AV畫質

細個睇住老母幾時返屋企即刻熄電腦

你浪費警力

老閉一定要係黑白，仲要間唔中有雪花先有嗰種感覺

唔會啦 不論大小事我做野都好上心

咁我都係

極度不安

係咪得公屋先有得睇定點

咁耐都冇人講老閉鬼故

知邊層又點知邊個單位?

睇佢出lift轉邊邊，我嗰度一梯兩伙

我阿媽冇嘢睇嘅時候就會開嚟睇
問佢有咩嘢睇
佢話睇人生百態

樓主，我會報警。

冇嘢睇，起嗮雪花睇條毛～

有時會睇到啲好撚恐怖嘅嘢...

小心啲

又一個浪費警力

恐怖得過藍可兒？